如果鐘意的人要結婚

嗰刻你有咩感受，想做d咩？原來我可以扮到好鎮定，佩服我自己

如果知道佢拍左拖就預左佢會結婚
只能夠祝福佢地啦

親身經歷嗎？

係啊，上年9月8號佢地結咗喇
上網見倒佢post 咗幾張相
西式婚禮，佢披住頭紗嘅樣係我夢中裡面嘅樣子

今時今日見到d相可以乜事都冇嗎？用左幾多時間淡忘？還是找到另一個意中人就冇事

今時今日我依然好想揭開婚紗嗰個係我
不過無咖喇
如果你鐘意佢就會想佢好，希望佢可以得到幸福
人生就係咁，好多事情總係會你未有心理準備時發生

多謝你分享，我明人生不如意事十常八九，最重要都係佢過得好。

起一起樓主底 可能真係精神有啲問題

上台唱阿牛

好快會離婚 唔駛擔心